點解恆管仔咁鍾意叫自己大學生

同樣自資degree 好少見Thei 東華果d會咁
唯獨恆管仔會咁 仲成日開口埋口ulife

其實個到幾靚，不論係人定環境。

利申： 參觀過一次

恒大

垃圾

人地公開試A工廠，你有幾多條A？

有時見佢地著綠袍去high table dinner真係幾好笑
不過依家冇咩U重視high table
淨係為影相

大專界蘭桂芳

但照咁睇你地都唔係和平分手喎
咁仲約出黎做咩

點解我識有人讀恆管話自己讀CC嘅

其實恒管有冇申請升格

同巴打有異曲同工之妙 是咁的
我同佢asso識，佢yr1高分過我 retake左英文分無變
但就用左sssdp入左scm 之後日日係到同我講u life 上莊
又話自己讀緊真既degree 連收既email都會"有意義d"
佢呢家先scm yr2 我已經poly yr3
月頭約佢食個飯係到吊高黎賣 "到時睇下點"
好急不及待同佢分享我既u life

嘩好型呀

坐左幾耐?

啱啱出番黎 見諒下

hku 咩科，如果BBA 個d, 恒商係入到 big 4 ,利申 我有同事係恒商 BBA

自己鳩痕囉

淨係搞soc個氣氛都唔同～

睇重間u係咩既心態真係好中學雞

坐左幾耐

9唔搭8
邊撚度黎有CC呢個名

東華人摺撚到仆街，今年連SU都冇

咁講其實冇咩意思，話就話hku都有所謂乞食科，但係現實會唔會有人有hku唔入入恆管呀？

小學雞到呢

咁同拎間大學名黎打飛機有咩分別，3年後你個 ex 入左 big 4, 你就仲讀緊 final year 未有offer, 係邊個威 d?

hd狗留名

又屈鳩人
我識個個都笑鳩自己asso都不如

其實大學生呢個身份真係咁威咩

留名

識人讀恆管之後話想trans u乜唔同level都都叫trans架咩 asso仔表示仲易升返上ugc

1d都唔撚威
係個恆管仔成日強調自己係大學生果吓難頂

咁恒管人應該叫自己做咩

其實唔止恆管啦，好多大學生都係咁，真心唔明有幾威
我見有啲人讀死書入左大學，然後出黎做野懵下懵下咁，真係睇唔出大學生有幾威

Ou仔唔敢話自己讀大學

其實有頭髮邊個想做幟哥讀asso遲grad呀，咁就係抵死要俾人寸？ 寸返條女係小學雞，但係絕對可以理解
你又咪糾纏係早兩年grad入到big4捱騾仔就威d嘅心態，一樣係打飛機

我個人就未見過有同學話自己係大學生所以好威，所以應該就冇人答到你有幾威。

從來唔會話自己係大學生
人地問起我都係話自己係讀大專
利申恒大

係咩，但hku 成日都搞high table dinner,
SJC 聽人講仲好似一星期一次
但唔知係傳統定重視
利申：唔想比300蚊食美心快餐所以冇去過

你見到果陣話我聽

一定好爽
叻過睇唔起自己嘅人

唔好睇少thei 呀，thei 科design 都幾勁（好似係）

我反而覺得asso 仔成日睇唔起非神科大學生
親身經歷：
我對某科有興趣，今年dse考完夠分入三寶但入左hku某科（乞食科黎），我有個fd dse 炒左，讀緊asso, 成撚日都笑尻我話我讀呢科垃圾，又講佢讀完asso 一年之後就有八大offer 任揀，仲好過jupas 排choice ,日撚日係到打飛機，成日都話佢地asso 將來出路最好可以入big 4 做，前途無限。
另一個fd 仲on9, 話你大學唔係讀神科都係垃圾，讀hku將來咪乞食，我讀asso 將來反而可以入到大公司，hku 連asso 都不如呢句都講得出
我想講我從來冇話自己係大學生勁，但都未輪到你地班連大學都讀唔到嘅人有資格話我，追理想都比人屌真係on99
btw呢d 人附近都有一個，樓上留言都見幾個

我讀CU

engine

而家周街都大學生，八大嘅根本無幾多人會覺得威
特別係入到大學知道一山還有一山高，變得自卑嘅可能仲多
係得啲咩top up恒管堆掛名大學嘅先鍾意攬住大學生個身份打J
同埋班入唔到大學嘅葡萄撚同廢老成日眼紅ff大學生睇唔起人

我又唔覺得入到big 4 捱騾仔係威，只係想講人地恒管都有認受性，而唔係d 人入左hku 讀乞食科就覺得自己係Kong U 仔，好威威咁，前提係條友講 ge 野係真

恒啊 學識中文先出黎講野啦

如果恆管係高質嘅話 人地理得你係咪叫大學
個事實就係個個當恆管係水泡
入親去嘅好多都係僅僅有3322
又唔夠入大學 高不成低不就
而且係恆管hea讀都可以靚GPA
UGC大學最多18cre 恆管就15cre

好多中學同學入恆管
不過冇聽過佢地自稱大學生

Agger

讀過兩年恒管 呢間嘢入面D人都真係幾古怪下
利申：shitty final yr

迫不及待，好想玩玩了

拎住大學名黎打J, 係咪爽d? 你又何嘗唔係覺得人地讀asso 無資格話你，人地可能無錯架，大學生乞食 ge 真係好多，祝你追夢成功

咁搞笑
乜依家讀asso必入U架咩

我自己啲恆管fd唔會咁喎
不過的確有好感會強調u life
我自己讀樹仁好憎老母周圍唱，覺得好柒
啲人問我都係話自己大專，問多兩句就話自己讀屎片咪撚問

從來都係話自己讀大專
利申垃圾恒管仔

我就真係讀恒管嘅 我識十個有八個嘅人 都冇你所講嘅現象
反而有d上莊嘅人會話自己恒大乜乜 其實都係自嘲 我否認可能真係會有d咁嘅人 但一竹竿打一船人咁樣公平咩 冇了解過我地嘅就唔好出黎扮曬野
樓上個d乜野asso升翻上ugc咪又係攞黎打飛機
見到人地有u life有得玩 d自卑感就出曬黎 on9復仇心態

SJC係一星期一次，應該係傳統啦
老老柒柒依家大部分人都係為影相多過傳統意義，唔會理Guest講啲咩，亦都唔會有咩交流。純粹覺得有件綠袍著好威

想知其實點為之唔係乞食科

講到入big4就好威咁 除左個時薪黎睇未

見到D恒管人成日話u life又上莊
又呢樣個樣po上ig真係得啖笑

無論係上莊人定讀書人 其實都會覺得自己唔係讀緊u
所以我地都會比起你地八大嘅人更加努力 去做自己做嘅事 每樣野都會好小心唔好搞衰恒管個名
無錯係有好多人當恒管係水泡
想tran u想走
但係讀asso 甚至kong u咪又係有呢d人
比起你地只係當asso係一件入u工具
恒管嘅人更加有一份歸屬感 親切感
呢d係你地唔會明

KONG U 求撚其讀都入 B4 啦 ching

2016年 大學生身份好威咩
當年中三轉去VTC的朋友搵緊20K 我都未grad

去做地盤啦 一定唔止20K

恆大唔係大呀

係冇錯架，邊個話讀完大學一定有前途，邊個話唔讀大學冇前途，要拎極端例子講李嘉誠當年冇讀u 都做到首富，咁係咪代表香港大學生係垃圾，唔讀u 反而有前途？ 從來入咩u 前途好d 都係講比例，好d嘅大學將來前途好嘅人咪多d ,最憎d 人講大學生都係乞食，asso 反而最好例子係入big 4 , 拎自己institute 最好嘅例子同讀u 最差例子做比較

而家唔係我拎大學名打j, 係無lala 大學生成日比人話垃圾乞食， 明明好多都冇出過聲串人

吓 屌你

Scm好細 上系莊定soc

講乜鳩都要講一講ulife係咁

講左咁耐 樓豬讀咩

我就真係唔撚明啦

垃撚圾friend

一直強調自己係大專 真係唔敢講大學
利申 1091 JJ

其實係咪得asso 升上黎果d 先特別想曬命
上莊而家呢個年代想上就上
今年有d 莊招左4次都冇人上 系莊都可以唔夠人
唔明莊有咩好打飛機
hall 有vacancy 都冇人入因為唔想chur
老實講拎呢d 打飛機係讀u嘅都唔知有咩好打

本人都係讀恒管嘅
基本上同朋輩介紹我會講自己讀野雞
同長輩介紹我會話自己讀大專(或副學士)
其實我地都唔會講自己係大學生
始終我地心照，有得簡都唔會讀恒管
但我地hea讀一定無可能有靚gpa

屌E度D毒撚除左老母，女人手都未拖過梗係唔會明白比EX睇唔起既心態啦, 個種報復快感好撚正架

btw, 讀邊間都唔緊要 最緊要你肯用腦學野 讀U最大既得著係多角度思考

E你老母咩 唔好行出黎失禮街坊

我公司d恆管都話自己asso不如
樓主係咪又屈鳩人

屌你老母垃圾就出少句聲匿埋一邊打飛機算啦

老實講我身邊既人又唔會係咁
不過好多時候人地問我讀咩我都會是但答大學/大專 (如果對方本身明大學同大專既分別)
講話大學唔係話為左高攀咩
而係唔想晒時間去解釋

另外ulife 個term 更加係要黎形容嗰四年
而唔係側重係佢究竟係咪u (我覺得)
所以你係都要話拎ulife黎用係錯係1弓飛機咁我都冇野講既
咁佢的確唔係u

利申:恒管grad big4狗

三大BBA係無offer先揀big4

死翻5p啦 唔好搞臭恒管個名

你都痴撚線 方便打個E字都唔撚得 5P字你定架?
你話吾 甘E D擺明中文錯別字就屌唧 你讀恆管? 唔該你練下邏輯先啦屌你老母 影撚衰恆管個名

我讀CU 唔係恆管, 唔會影衰你

我都唔知

partially agree
除非佢真係好想係accounting industry發展

咁都踩多asso 腳
好叻，冇人明

恆管好多臭

收嗲啦傻仔 你恆管呀

+1

入到big4 都覺得威
好心你啦

其實話咩hku 乞食科仲衰過恆管甚至asso班人俾佢有hku offer又咪狗衝 講乜都假，身體最誠實，問下自己會點揀囉

同埋呢個世界除左big4都仲有其他工嘅，亦都唔係人人鍾意做呢行，講到做到big4人生贏家咁都係第一次見

自嘲姐 樓豬識唔識分

big4 做緊狗，唔覺係人生贏家，唔洗乞食咁解

為勢所逼，（內地親戚）

因為東華thei 既人都知自己冇u life
連莊都冇得上黎麻醉自己

有時有啲人為左說服人地相信自己係岩，係會講出一啲連自己都唔信既野出黎

恒
不嬲都自稱垃圾學店學生
而且係覺得自己比唔上八大既人
學識 見識 英文 機遇 都比人差
身邊既同學都係咁覺得
與其話恒管仔自大 倒不如話我地自卑
只係班圍威喂搏盡無悔既上莊垃圾自我感覺良好
成日話自己係大學生 不過最基本既GPA都唔過2
用英文present Group project Chinglish + Errr...
係街鳩叫 走堂 考試出貓
你想係到認真對待學業 都會比人笑你咁認真做乜？
利申 SCM Final year

呢句真係要收嗲
知唔知好多叻人都好撚勤力

咁以big4起薪呢個標準計,又有幾多個hku畢業生真係收入低到要標籤為乞食呀

樓主讀咩科關你撚事咩
而且你肯定樓主讀完一定乞食
條女又一定入到big 4

根本一開始條女狗眼看人低
而家就唔抵得人成功
樓主專登inbox人show off 可能係小學雞
但係單單想證明俾人睇自己唔係廢
我唔覺得有咩問題, 只係方法做錯咗

你係勁嘅咪真係入big4, 揾大錢俾我睇
而唔係喺度得把口, 話自己將來會點點點

啲人冇u讀或者非三大咪葡萄你囉

非三大非poly三寶喇

其實真係唔係打j
但asso係低人一等架啦
人地仲要三大
你大大方方認咪得

前提係個間要係U

其實唔難

恒管啲人又玻璃心
又無料扮4條
利申 讀過

我讀緊BU都唔敢周圍同人講

佢可能覺得統計數字係呃人,asso grad仲好搵過ugrad呢

乜原來而家恆管入到big 4
咁OU LINGU 係咪都入到？
以為big4 最多係shitty poly

我frd同我講有兩三成入到
恆生咁大條水喉
唔出奇既

唔好搞笑啦
兩三個都算，你仲要吹到兩三成
仲要個 frd 同你講

ou 班垃圾呢 寧入asso 不入ou nursing除外

個frd自己big4既
佢有無吹水我就唔知

OU 樹仁 含管

廣州恒大

你覺得有頭髮邊個想做幟哥

利申：從來無自稱大學生的自卑恒管學生

唔好再講，我一路都係話自己讀垃圾大專

兩三成就吹大咗小小 今年個巿咁差 好心你朋友讀商科就睇下個巿啦

肯定吹大左

我都廢事應條柒頭
講到全部恆管人都係好認真讀書
8大就個個都掛住玩咁
唔好話3大 就算係poly city都好多叻人又勤力又醒

吹大左起碼十倍

仲有入big4 同恒生條水有咩關係

都好過讀ive

唔係真係講錢
而係個名同資源
其實我諗恆管係你未來都會幾勁下
你知商界好多都係講關係
利申 唔係恆管

超級認同
有fd入左恒管
由於一班老死入面得佢讀degree
成撚日打飛機話自己大學生
開口埋口恒大
又話咩帶我地去恆管玩
我真係得啖笑
我asso仔都好都唔會入
得個10幾分就入得既真係叫U咩
係學位又點，間野咪又係叫恒管
我都唔想阻佢繼續打J

今年德勤taxation 有3個恒管 其他就唔知

好多恒大狗係度吠

Hsmc 入 big4 有咩問題？
咪笑大我個口啦，眼界窄到

讀緊final year,冇offer, 但身邊唔少人有big4 offer

信不信由你，廢事你俾人笑咋，望下你個名

教大情何以堪 同病相憐

傻撚左定曲線?

得啦得啦
笑撚死

件gown柒到極致 兩條黃色野唔知做乜9

得啦慢慢打J 啦

有朋友讀講bba yr2,
生活淫亂，GPA0.0

成班小學雞，一路屌人地拎個u出黎威，一路話係big4做威過讀u

教院撚但唔係BEd
應該連asso hd都不如
準備grad完打跛對腳喺街乞食

dtt 狗也不屌

公開試衰左
唔敢retake 或者讀asso 上u
根本係唔撚敢面對現實，唔敢挑戰自己
入恆管成班人話自己大學生圍爐取暖

點解

啲mk 先會強調自己大學生，真係有料既，人地有眼睇，駛咩講話自己邊間邊間，你咁強調只係代表左你除左係大學生呢個身份係一個優勢之外，就無其他可以令人信服既野

唔利申，以事論事，就算你利申hku 都唔代表你句句都有道理

我覺得好正常 俾人串完 依家你好過佢 唔可以還擊串返佢？

含管都入到迫科？

恒管入big4有咩咁出奇
有乜好拎黎講

唔係讀U，覺得自己果間好廢，廢係廢在學生，冇上進心，冇能力，通常人地問我讀緊咩，我會話year4 同做緊野

再問我就會講自己做緊咩
再問我就比卡片
利申：公開試夠分但唔想讀書，覺得有能力就得唔洗讀書 但家人既願望係我起碼拎張cert...咁咪拎囉... 好貴

著住綠袍加金邊扮kong u high table 自high 真心膠

點為之夠分，有得讀U 但去讀私校

唔信恒管仔入big 4個d一係上左年紀 一係唔係做呢行
不過入big 4其實真係好普通 唔好拎呢樣野做標準

唔好話恆管啦

我唔係讀hku都唔敢同人講讀咩，費時比班hku仔笑我間垃圾u

三大qfin

係 因為唔知張cert可以點用/用幾耐 去左報non jupas，唔報都唔知香港咁多間「學校」，上年先知張野可以用好似2年？

25分樓上，屌，死好彩姐考試呢啲野 讀到唔代表啲咩，讀唔到都唔代表啲野

威啦威啦

咁都推到咁多版

Best5 25 點解唔報jupas

唔想讀書 過左成年先比屋企人氹到

咁又唔好踩到咁盡咩hea讀都有靚gpa
我自己有fd讀hsmc 最近一齊溫書 見到佢份notes同我year 1 一個course一撚樣 但佢竟然無得用fin cal 無formula sheet
睇到都覺得辛苦
利申hku

有料嘅 理撚你讀咩學校咩 上到自己中意嘅學校咩得囉

我讀中深大都唔夠膽同人講啦
唔好唔記得仲有班外國名校 UK G5 Russell GP USA IVY UC system
不過點都好 讀好自己科裝備好自己 無人會話你垃圾

但佢yr4

成日笑人咩學校出身有意思咩
出到去社會邊個care？
不要看得自己這麼高

讀POLYU既我都唔會想係3大面前講自己讀POLY

你真係覺得無人care

無見識眼界窄既人先會吹噓自己有幾勁...
恆管就算撚數啦，即使係八大，永遠都有比你勁既人
吹棒自己係一件好撚智障既事

咪係
advisory就另計
如果佢話audit tax就真係笑撚死auntie啦
根本hku bba最慘既offer就係 big4 audit tax

其實係香港，唔係hku都唔敢講

Hku個形象係香港人眼中太尾機

其實big4係乜鳩黎 申利 讀工程牛屎佬唔識野

BBA人眼中 ge 水泡工，時薪低過麥記

利申: 放左工

恒管狗表示認同
聽親人自稱大學生都起雞皮

新傳系有個concentration叫CC

asso "升左" 恒管scm
唔會覺自己係大學生
一開口會講大專先

利申: 覺得恒管各方面都好on9, 連cc都不如

岩岩grad？
算早收工wo

首先人流方面 上堂時間成個campus都冇人 d氣氛似中學多過大學

都幾後悔冇retake入左恒管

Agger
利申Oxford

有i大 同 恆大

讀科大人地唔問我都唔會講

冇人care咁咁努力考入三大做乜

含撚大

唔係講笑
唔講三大，
淨係要佢地簡一係入九龍三大，一係入返含大
睇下佢地點簡

咪係
問題唔係你廢
係你廢又要扮大袋

其實係睇人架姐

無錯 當你入到大學就會發覺有幾多勁人
讀書叻又有 父幹又有 個個都天之驕子 得自己最廢
真係唔會想同人講自己讀緊u

利申前shitty

唔係啦屌，grad 左幾年，剛剛升 Sen , 睇下做咩 department, 唔會全年都wok ge

咁讀演藝算唔算大學生？

利申 恒管 final year
雖然有啲人真係好撚自豪入到恒管
但我識既大部分人都唔會咁 相反好多都避而不談
人地問我讀緊咩我永遠都好無奈咁答佢 唉恒管囉 垃圾學店
雖然係垃圾係學店 但唔好因為果小眾人所謂既 ulife
去貶低入面學生同老師既努力 因為有啲老師同同學都真係有心去維持一個好好既學習氣氛

不喜任屌 反正呢四年我都不停自屌點解當初唔努力啲

恆管仔唔係垃圾嚟㗎咩

學店呢個point我真係好認同
聽讀恒管嘅friend講學費加得好勁
係咪差唔多成7萬一年?

雖則唔係大學
師資同設施好撚過某啲大學多多聲

啲ugc可唔可以檢討下

1617新入學 8萬啦屌

差唔多7萬囉 之前年年會加
但聽聞su抗爭過一排 就話入學果陣 lock 死學費唔再加

Agger
有咩計呀
恆生有米呀嘛

又係時候屌一屌
自己讀恒管係摺到仆街嗰d
根本不屑同嗰班咩chur爆gpa ulife social
你老母恆管就恆管啦
好馨香咩
扮乜撚野同其他u一樣
比少少自知之明
識一班自以爲gpa唔知3.幾 以後出到去大把人請既垃圾 長期自我感覺良好
你老母真係算9數啦
同依班撚屌做同學真係好撚羞恥

都唔知做乜覺得大學生咁威
外型差
行為差
得少數睇得上眼

師資同設施真係好好

呢種心態同果班諗為入唔到大學等於將來會收皮既師奶冇分別

呢個社會跟本唔係咁樣玩
中學雞year1雞比人洗晒腦 以為自己有大學讀就前途無限

你ge 論點係咩? 入唔到UGC 應該要當自己垃圾?

人地努力enjoy 大專生活，勤力讀書為將來就係羞恥?

你摺就要d 人同你一齊摺?

我都好憎話咩大學唔大學 ，大學生好巴閉咁
麻省理工—》學院
加州—》學院

日世界最top果啲都可以唔係U啦，咁介意都唔知做乜

利申：已grad 恒管仔

係呀係呀傻西

....

我喺恆管上過一年莊 嘗試過enjoy下恆管所謂ulife
不知所謂
搞個inaug都要搞到一鑊泡
r sponsor成日覺得人地一定要比你
太多唔講啦
我冇話唔係ugc就係垃圾
但根本好多恆管人以為自己有番咁上下gpa就以為自己好撚威
搵工要求高到
唔係以為自己fg有16000呀
咪到宜家都冇offer 仲要話咩有能力既人遲早會得到人欣賞
我睇到真係笑出嚟
大把依d人 個人冇咩料 成日扮代表

你攞自己同麻省比？
會唔會有啲自視過高呀同學
讀緊恒管都覺得你柒

利申 不嬲覺得間學校好撚垃圾

好柒⋯

勇氣
你一定唔記得左ive先係世界第一

嘩咁撚貴
Double ugc

冇是咁的
恒管都比多你

但去過恒管新個個hall
都幾靚

人呢，就要有啲廉恥。正所謂面就人哋比，架就自己丟 你唔周圍講，冇人會知，冇人會笑

Agger ar ching
個名無大學兩個字嗰D根本唔可以叫自己做大學
E.g.慶應

睇到都覺得爽

有料就入ugc啦

真心唔知佢地憑咩

兩個都白撚痴

如果你講埋自己讀五寶其中一科。。。

依個真係

無論你哪裡畢業，出來工作也要由低做起。
所以 Thei 和港大，沒有分別。degree，一樣。之不過一個是大學生活，另一個是學院生活。

Agger, 叫David都唔一定咸爺咁靚仔啦係咪

POLYU有邊5寶?
3寶就知

先唔講啲學生自己覺唔覺得恒管係大學 最頂唔順反而係啲老師成日打曬飛機話恒管係大學 大家係大學生
心諗：屌你啦........（下刪一萬字）
利申：恒管year1 除左最親嘅親戚同朋友 唔會周圍同人講自己讀恒管

Same

首先,屌臭asso ive o 既風氣,由4月尾至6月中會達至高峰，

因為班AL面對放榜壓力無從發洩

要搵人黎踩下定下個心

6月中後會突然水盡鵝飛

一黎怕自己會入，留條後路

二黎開始迷信，想積下口德

AL放榜後，愁雲慘霧

班CE仔見狀都唔敢亂屌

所以由6月尾至8月

情況相若，風氣極低位橫行，如經濟衰退一樣

到9月，開學兩三禮拜，新一屆AL CE仔開始有壓力，想搵人踩

retake緊o既又想有野俾佢增強信心，又踩

讀緊asso ive 跟唔上o個班/讀得唔開心o既，又踩

因此9月會有個小陽春，之後橫行，

12月至1月頭，同2月中，分別都會有個小陽春，因為有假放得閒，
同考試迫近，

壓力愈來愈大，3月至4月頭會一直高位橫行

最後又到4月尾高峰

年年都如是，歲歲皆如此

股市係咁就好囉屌你

除左親戚朋友仲有邊個會想知你讀緊乜呀

恒大學生表示
事非之地 不宜久留

一個post引到班唔係讀u 成日講「大學生好威咩」「第時出嚟做野睇下邊個揾得多」嘅唔係大學生on9仔

傻閪 膠都廢事俾
事下之意即係時下學生並唔需要追求入三大？

Ching ho ball

我做野個到無八大以外既choice俾applicants 揀

有咩咁出奇，i大topup都當正自己係大學生啦

過程黎 咪妄自菲薄

我知好多人唔係讀U嘅出到嚟做野都好有energy

因為依家垃圾都可以發電呀嘛

讀緊lingu

之前個fd讀緊ou都講到自己係大學生 出入post相都tag ou 又話上左莊好忙但又好正咁

佢哋根本冇見過大學啲人可以有幾叻
以為人哋淨係識玩
如果佢哋有幸見到
就知道一世都唔會夠人來

岩呀，大家都係由低做起，一個做見習醫生，一個做見習文員，沒有分別

但ou真係u喎

笑左

之你老母不過
只不過都唔撚識 ？

自稱恒大我相信好多人都係自嘲姐
無可否認既係恒管真係無ulife 上莊同hall既風氣根本on9
但有巴打係到話恒管仔入big4係笑話之類既說話我反而幾反感 事實我識恒管既人入big4都唔少 唔該巴打們唔好鳩up 唔識咪唔好講 又要沖出黎柒 要怪就怪big4吸納唔到啲人才要向恒管出手

利申恒管

果啲話出到嚟社會睇下邊個揾得多啲嘅人 講啲咁嘅野就知佢地學識幾咁淺薄同膚淺 因為冇大學生活 已經比同年嘅輸一截 就盼望下一個夠人爭嘅機會而且會大口氣咁講出到嚟社會其實大家一樣

obviously唔一樣啦 讀u嘅工作 合作 等經驗已經多好撚多 冇讀u嘅出到嚟真係覺得夠人爭？
就算好 有啲可能讀緊三大or hku乞食科 出嚟揾唔到工 因為市場需求細 e.g.哂銀時 乞食社科咁 但係全部知識根底都已經好深厚下 撚似啲冇u讀嘅on9
所以只有咩人會only focus on money earning同講「睇下邊個出到嚟賺得多錢」，就係果啲膚淺 孤陋寡聞又冇u讀嘅傻仔

有啲人講左個事實比佢聽又唔信 真係可憐

從來人地問起我都係話year1/大專
唔敢拎黎打飛機，講出黎怕柒
但都冇聽過我識既人自稱大學生
果啲應該係個別冇腦例子姐

btw客觀黎講我覺得樹中比痕管更冇資格稱為大學

利申痕管仔

但讀得ou既都通常唔會咁高調揚自己讀ou架嘛

in 恒大we trust

粒膠你留比自己啦

屌你老母 成班垃圾
出過幾多個高考狀元呀你老味？ 話呢間中學垃圾？
咁你又邊一間呀臭閪？

係咪假膠咋
其實幾好笑
係啊冇分別架 繼續開開心心讀你個Thei啦

依家冇U讀嘅人真係痴撚線 俾人串兩句就發神經連大學都可以覺得可有可無

agger

對於d Ou 教院恆管lingu人自稱大學生都得啖笑

我覺依堆得ou nuring係例外

諗起year1 sem1有科gen1000 個陣第一堂係講大學教育
之後slide去到呢一版

個tutor就問你地覺得恒管係唔係大學？
之後成班靜哂冇人比feedback
之後個tutor就開始講話咩其實你地入到黎都好叻架啦...又咩我地而家未正名但遲d就會正名架啦 呢d廢話
噁心到

未計cc當大學
Topup當大學果堆

唔係三大講出黎都羞恥啦

lmm

三寶同ust哂銀時比呢

仲有cu n賤同kongu ba又點計

唔撚係掛
咁唔怪得恒管仔咁招積啦

嶺南唔算差啦

我又唔明你哋所謂嘅ulife要去到咩level先可以叫ulife
係咪人地唔係hku上莊就唔叫上莊 住hall就唔叫hall life
大家都係文化唔同 有咩必要攞住自己個朵黎打飛機 攻擊其他人
定係你哋真正嘅ulife就係貶低人 咁我就真係投降 唔好話呢世人 呢一秒有呢個諗法你已經係丟緊你老豆老母架 當然唔排除呢啲係你家族遺傳

利申 冇當自己係大學生 冇上莊 冇圍威喂 對恒管冇乜冇歸屬感 只係準備去做一隻平凡的狗嘅恒管學生

我自己都係恒管仔
自己抵死唔爭氣入左黎
所以我好有自知之明
唔係大學生就唔係大學生
鬼叫自己當初冇好好讀書
咪而家呢4年都要比人笑囉
而家可以做既就係呢4年好好增值自己
要努力埋以前冇努力到個份

識一個朋友讀恆管，平時成日係fb share自己既"U life"有幾忙幾辛苦，但都係一堆飲飲食食去玩既相。

有一次朋友聚會，大家自我介紹，佢話自己讀緊恆管Bachelor，我立即大大聲：「哦！恆生果間College下嘛！果間野好似仲要多十年先升格到大學喎！」

個恆管仔即時面都黑曬

點睇poly hd
人地問你邊間咪答poly囉，問多2句知你hd即刻西面，我都唔想扮大學生，但真係讀poly啊嘛

先唔講呢位巴打坐左幾耐
中學

自膠

kongu nursing又點計

入到kongu普遍嚟講邊個會笑鳩你
除左自己校內嘅神科撚

成個post認命多過反駁 仲有得駁嘅啲人面皮有冇咁厚

利申 only target啲自稱大學生嘅恒管仔

你應該問下行內人

e家係有人話唔係三大應該覺得愧疚，咁me咪問下佢一d非三大既科law

屌咩 入到恒管仲唔認命 唔撚知醜咩
所以話樓主一錄尻打一船人
我大部分同學都知柒 呢四年好比心機增值自己

香港得一間大學 自己諗係邊間

值得尊重

再次利申 只針對自稱大學生 又態度高昂嘅恒管仔

真心膠？

黃泉巴打都係學店讀緊?

成能日比人開post批鬥
hd仔表示人地問我係邊區番學都要講polyhd

自欺欺人

polyhd都廢事講 講hd算 講polyhd啲人又以為係hkcc

三大專科路過唔覺得asso有乜問題，都唔覺大學生平時有睇唔起人，唔好鬧交啦

agger

就算只係睇搵幾多錢同搵好工，
各U都有career centre幫同學搵intern搵工作機構，
甚至政府不時都through大學email招聘intern或臨時工，坊間都未必知。

再唔係google下“JIJIS”，
係UGC-funded嘅八大專用嘅搵工平台，
高級少少嘅大機構或筍工早已經係依個平台入面爭崩頭啦，
冇八大account都login唔到去爭啦。

唔係話八大好威好勁，其他大專一樣有勁人出身，只係想講互相指罵恒管/樹大/asso係咪大學生都冇意思。

事實擺在眼前，UGC-funded學位真係有多啲實際嘅工作機會，就算自吹自擂係大學生都唔會享用到，如果唔係個個咁辛苦考DSE報JUPAS為乜

好撚慘 三大又俾人話
非神科又俾人話
入Big4又俾人話
想知而家BBA出路有幾好

利申
10 HKU BBA(A&F) Grad
前Big4 已上岸

呢啲Post永遠有班自以爲高人一等既人係到笑人。一句講哂間野叫大學就大學生，叫學院就大專生。咁都好嘈 恆管叫返自己大專生無人會笑。同樣教大嶺大叫返自己大學生都係事實。人地大學係有審批機制，唔係由班自以為是勁既人話事

hsmc其實係度轉變緊
而且佢地確實係搞緊成為teaching university
所以佢地依一刻應該唔算係大學生

不過其實hsmc入面係幾靚

資本主義社會，仲要係香港，唔睇錢

恆管仔係搞到大學學位供應上升，學位價值變低既罪魁禍首

好現實，點解醫科會爭到爆，實係個個學生都想救人。

總之得hku ba同hsmc揀呢度好多人實係揀hsmc啦

ugc grad 非三大
依家係間比較大既公司度做到都係靠department send recruitment黎，上jobsdb 或者經公司hr apply份工真係無乜可能做到份工

好想出國讀u

男朋友恒管 我中大
冇聽過佢打飛機話自己大學生 反而佢覺得自己學校係學店 好厭惡咁
我自己感覺hsmc太急想升格 內部好多野都搞得唔好又唔完善
尤其係hall既問題 一日到黑就想賺錢搵學生笨

揀神科，kongu，三大，三寶，咸水，hsmc都好，都係為前途錢途姐，唔洗講到咁fancy咁偉大

我都係從現實出路講，咪自欺欺人講到有所謂hku乞食科唔揀會揀hsmc啦

上面話冇u讀on99先會講錢

不過唔揀kongu ba/sosci都可以揀bba/專科

巴打而家有咩上岸好路數？

我會笑班hku水泡

冇講過自己係大學生
但係聽friend講啲生活係幾淫亂又多公廁
啲女mk得嚟又高質
好多同學都為呢間垃圾學店而不齒

利申
恒管人，有上莊，覺得自己係垃圾

恒管fg入番恒生做back office
業已畢，理撚得你。

巴打啱 如果唔係做乜鳩個個chur dse想入U/三大/神科
見到條友話大家出嚟都係一樣 由低做起 我真係笑撚左出聲

jijis其實借人a/c咪得，不過入面9成垃圾保險狗recruitment ad

Teller 下話

錢途係好緊要
但問心你哋有八大都讀八大啦
人地前定錢途都好你好多

只係夠膽講自己大專
利申:cc，擔心緊sem 1冇3.5

冇23/24分都唔洗諗港大頹科
有宜個分數點都唔會揀自資學位
啲人自卑先會眨低人抬高自己
成日話3大science engine ba sosci乞食
我唔信asso hd 自資什至差d既u既會揾好多啦

利申: asso 身邊好多人都係咁 其實只不過係入唔到就酸人

講得好
利申 AL撚

Big4 出黎都係果D,身邊就listed com, mnc, ibank, IA, advisory, compliance都有
我而家人工當然無留係Big4咁好
不過計返時薪應該都仲係高幾倍
又有時間讀完左一個master
叫做似返個人 有返work life balance

冇睇之前高登個post咩？

利申:假膠

我覺得某部份讀恒管既人最on9既地方係佢地意識唔到商科除左會計之外全部都係乞食垃圾科，無前途。

但有班人仲妄想以為自己做到商業奇才咁

話engine乞食啲人係咪弱智

醒就唔讀啦

DSE咁撚易考都可以入恒大就知佢地咩水平

23/24分好難？夠分唔揀港大頹科，讀其他u就永遠抬唔起頭，比班hku仔指住嚟笑成世

對你黎講唔難唔代表個個得
只係得幾千人考到

同埋23/24分都冇任何u專科讀啦
都係city bu poly既普通科 唔見得好過hku cu既頹科幾多
如有請指教

見識過又一城asso未？

讀專科都比hku仔笑啦

地球是hku領先

恭喜巴打脫苦海

識人AL 3條E 都入到中大
而家出黎教書
入到咩科其實都好睇運氣

我都識人AL 3條D入中大
不過佢英文A讀英文系

好多人讀恆管都唔會叫自己做大學生
反而唔會刻意提起自己讀邊間學校

無意中入到黎 過來人想分享幾句
係啊 無錯 呢間野真係特別多人自認大學生
又唔見其他院校例如東華/明愛/thei 衝出黎認

我諗好大原因都係恒管借傳媒帶頭打飛機
呢間野同好多傳媒都好好關係 尤其now 有線同毒果
成日都話好快升格 點知由2012吹到2017到未成事

加上本身間野好有野心 （定係表面功夫做得好）D硬件設施的確係新淨同靚 又瘋狂起buildings同hall
同八大都叫有得揮下
咪俾左D學生錯覺 以為自己讀緊大學lol

恒管學生大多都幾有錢下
好多都係掛住飲飲食食咁 當然勤力的人都有 不過以我所見真係少

另外想補充番
恒管有畢業生入到big4係100%事實
我唔係讀商科 唔L知big4入面邊D係靚offer定垃圾offer
總之就有人入到 所以都唔知邊個笑邊個
大佬 串人都俾少少質素丫

利申：讀過兩年tran左去shitty

垃撚圾

利申: 有份起

D女講真質素幾好

講漏左
入面有D prof會打埋飛機
成日話咩"enjoy your university life"
好嘔心

Professor都咁呀？定tutor/lecture 呀？
Btw 恆管班人唔知點解好鐘意狗眼看人低
好好笑

教我某GE科的assistant prof黎
我都唔明點解某部分恒管ge人 （通常都係bba）都係好自大
成日以為自己好大支嘢咁
不過呢一兩年改善左少少 無咁串 反而會識自量

恆大！啪啪啪！